短篇感受，再見我的愛人。

繁星點綴夜色，為黑暗中帶點明亮，為鬧

市中帶點色彩，為月亮作點陪襯。抬頭仰

望茫茫星空，月亮發出應有的閃耀光，正

為孤寂的人給暖意，看著月亮的我，

總會想起失意過去的回憶令心裡翻起了陣

陣的漣漪，每次不爭氣的疼痛起來，刺過

傷口的痕跡不會因為逃避而痊癒，只好等

待時間慢慢沖散曾刻骨銘心的愛情，眼框

漸漸泛紅起來，淚水緩緩經過我的面孔流

下，不自控地抽泣在寒風刺骨的空地，大

聲喊出一直以來鬱悶在我心裡的說話。

靜下來後抽出口袋中的一支煙，呼出來的

不是煙，而是一團回憶，一團寂寞。

眼觀遠處一對對的情侶在節慶氣氛中窩心

的舉動，想起了上年同一時間地點日子你

我的情境，在歡笑打鬧中成為眾人的焦點

呼出一口背後帶著沉重後悔的嘆息。

閉起眼睛靜下來，累了，真是累了。

好吃

第一次Post文用手機，有咩唔方便唔好意思。帶定個頭盔